埃及恐襲冇人講？

一句講哂 "All people are equal but some people are more equal than others"

伊斯蘭國今次係入清真寺殺伊斯蘭教徒

佢地真係與人類為敵

facebook已轉埃及國旗
今夜, 我們都是埃及人